全球首例｜Uber賦予逾7萬英國司機僱員身份 獲最低工資保障及有薪假

提供手機應用程式叫車服務的美國科技公司Uber，宣佈周三起賦予逾7萬英國司機僱員身份，讓他們獲8.72鎊（94.11港元）最低工資保障及其他福利，Uber首次承認司機為僱員。

HK?

應該唔會有

然後變月薪

咪玩啦

你香港搞都冇人受
又要報稅又要強姦金

最重要係會搞鳩班的士佬同炒的士牌嘅人

分分鐘調返轉拉9你, 告你無牌經營...的士.? 收費車服務?!